唔好成日諗改變人

當你想人地改變到你想像中咁 就自私架啦
無人會為左你而改變自己
所所以可以做既就係

如果當你為咗同對方磨合，所以選擇改變自己，咁算唔算係對方成功改變咗你呢？咁同你嘅argument算唔算係有contradiction呢？

人世間就係好多握握tum tum
有d人好難去改變
有d人好易就去改變
睇你功力有幾強姐…
19聖經都可以令到天下間咁多人信，改變左咁多人

不如你做我心理輔導員啦

想另一半變好個個都想架啦
但好多人都double standard
重點要判斷同溝通係咪有呢個需要
想改變人個個夠竟因為真係對佢好？定有時自己太苟刻？
被改變個個同時都要諗下係咪真係要改變？
有時人與人之間的關係係好需要溝通
如果唔係好易散
因為平等的两性關係 係要平等、包容理解同互相欣賞